遊車河食野好怕去到先冇位

有冇人有呢個同感，去到冇位又要周圍搵位泊

$320

香港地假日出車預左320啦

而家香港基本上郊遊地方都唔使諗
個個無得旅行屈曬係香港困獸鬥

屌班狗都弱撚智，郊野公園都抄，邊撚度搵到停車場先得架

搭的士/地鐵/巴士

早一日泊定車先

搭巴士去到無位仲慘

有時真係連320位都冇

即係得返拖車位

香港根本太多人

你同班狗鬥弱智
一定要揸車？
坐下巴士好難為你？
塞撚住晒條路 企開啲啦屌你老母

星期六日效區多人個旺角無咩事唔好去

睇你去邊既姐
平時禮拜六日食野行街都太古城IFC圓方PP又一城
都好少話要等位

我反而想知香港D路咁撚無9聊有邊度好去遊車河？
攞苦嚟辛

屌你老母要好似你咁撚柒窮要搭巴士咩
伊家講緊個交通配套不足嘅問題丫弱撚智
要人唔泊街咁就起多啲停車場或者清下啲死車啦